[改詞]《一體雙心》 原：《黃金時代》

//三胞胎之間的感情非常好，有天，大哥不幸去世了。
老二跟老三非常傷心，這時老二出了個提議。
老三死的無怨無悔，老二很開心。//

原曲：《黃金時代》
原詞：林夕
作曲：柳重言
編曲：柳重言
-----------------------------------

《一體雙心》
改詞：一聲冷笑

你我同床 欠缺自在
又再想 當初雙倍那精彩
某個行前 某個靜待
事縱小 都會刺激爭先比賽

有過最美好經歷 卻不會復來
也總有着未來
如今糾纏裂解開
是甜蜜還是意外

似情人也是微塵 是否不足犧牲
若無聊更要自問 沒有劇變怎反襯
看情人卻總無能 未懂供給興奮
望旁人熱衷接吻 為何在夢裏流淚滲

處處留神 細察內外
亦要知 怎麼消去我悲哀
更要豪情 以作換代
未滿足 怎去說彼此間相愛

有過最美好經歷 卻不會復來
也總有着未來
如果心靈裂解開
是仇恨還是意外

似情人也是微塵 是否不足犧牲
若無聊更要自問 沒有劇變怎反襯
看情人卸走無能 學懂供給興奮
望旁人熱衷接吻 任那情慾急切侵吞

以武器劈你一半
待遇任意交換
逼你放棄本性 太寂寞便去管

似談情卻是無情 換到虛假一吻
妄求情聖算罪行 熱愛逝去怎反襯
看情人再不無能 是否真的興奮
問如何逆轉過往 未劇變亦不作區分

痴撚線

"以武器劈你一半"
覺得個畫面感可以強啲

對唔住囉

以愛意劈你一半？

揭尾故？

靈感來源

點解幾兄弟要互吻

份詞叫唔叫劇透左

三兄弟 擺塊鏡 一齊瞓

點解好似有d唔啱音

個故係兄弟姐

算

邊度

not gay

痴線㗎

HeHeHe

第二個

hi